抄nee媽的用GTR電源配兩張七彩虹2080Ti簡直就牛B死了

✋🏻😑🤚🏻

送給中国变革者用簡直就牛B死了

小哥哥66666
能否詳細點

圖都冇張點討論